有關於機場接機

首先呢兩日好多手足犧牲大量時間，都係為達成大家嘅共同目標，過程上大家會有意見不同，但請大家唔好只有指責！

說好的核彈都唔割蓆，不分化，不篤灰，不重蹈當年失敗嘅錯，大家記住我哋係同一條船！

見呢幾日有外國人講，佢哋係大概知道香港發生咩事，佢哋聽過香港人要五大訴求，知道班狗濫暴濫權，但外國人唔明白有咩幫到我哋，佢哋就算一齊叫埋五大訴求，缺一不可，都無直接幫助。
例子，有手足開post講外國人話：

You don't need to tell people what happened, they know what happened
People now have smartphones and newspapers
You need to tell people WHAT YOU WANT!

見link :

除左讓外國人知道香港發生咩事，我哋亦要諗如何SAY HELP

大家可能有印象近期填過好多白宮聯署，例如要求制裁停止售賣武器裝備俾狗、要求人權組織幫手、要求將狗定性係恐怖組織等等

係文宣方面可唔可以加更多部份，係寫請求外國幫手，例如要求海牙軍事法，定乜柒法都好去裁判班狗濫暴同不正當使用武器同謀殺平民等等罪行呢？請求聯合國幫手，維和部隊等等又可唔可行呢？所謂國際法或公約，應該適用於保護現今大多數國家及地方

呢d更切身處地同合適，外國係好難幫我哋令政府撤回惡法、成立獨立調查委員會等等訴求，因為係內政，但上面嘅支援會否更有可能做到？

小弟對國際法唔熟，希望同大家一齊研究一下

香港人加油！

利申：上述為學術討論，並無鼓吹機場集會

認同請幫推同討論

真係唔知佢地可以幫到啲咩

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

聯合國又好，乜乜公約又好，真係無邊種有用嗎

多謝手足幫推，一齊加油

呢d正仆街

聯合國譴責咗警犬

香港人權監察都開咗記招

或者受害人可以問吓律師告番班畜生轉頭

多謝手足，我哋會否可以向呢個方向加大力度，煲大去呢？

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

push